dllm 大尾篤燒完野食 無車出黎 我踩左個半鐘單車 先出返去搭旺角van🥶

好攰呀屌

你望下你後面

望嗨咩 上左van仔啦

個半鐘踩到去大圍啦

ofo d 廢車 你踩呀 我成年無踩 2019開年要我踩鑊甘

自己燒？

sorry師兄，果架車真係甘
我踩極品rb先出到大圍

朋友揸 唔夠載 仲有條女陪我踩 唔係比佢拖住 我45分鐘出返大埔啦

大髀內側瘀哂未

厚褲 慢踩

其實3男4女 呢件唔差 但我帶黎 唸住等的士 uber 啦 點知條女想踩車 一踩就個幾鐘